有無人都好鍾意docomo隻鸚鵡(⁎˃ᴗ˂⁎)

呢兩隻嘢真係可愛到爆炸
有無人一齊share佢啲stickers

光復香港時代革命善用不推文回覆

致三毛

不推文回覆

原來docomo
成日見都係殘體 subtitle以為大陸野

因為佢唔知點解喺大陸紅咗。。。

第日去日本睇下有無周邊買先

第一時間諗到呢隻野

呢隻到底咩黎

japjapjap

明明係炒飯扮雞

勁鍾意 好cute